我朋友玩命買左盒咁嘅口罩

我fd 玩命係北角買左盒咁嘅口罩

求問用完生存率仲有幾多？

借位一用 thanks
低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

師兄小事啦
我屋企有兩盒呢個

How much?

個口罩本身有菌

BEF 姐係咩

250蚊

邊到嚟到兩盒咁多？

湖北省

睇錯性愛

BEF
做假野 好心比d時間google 下啦

可能唔洗隔菌都直接吸菌

喂師兄 同價

親戚買俾我用 都唔知係咪想我死

買口罩送肺炎病毒
又幾識玩

簡體字都買 成個人直接拎去火化啦

利申 自己有用 落屋企樓下食飯會用呢隻
出遠啲用厚啲

仲要得95%, 低過我fd 個盒

Ching 有冇第二盒？淨係得呢兩盒？

百佳愛 個名柒到唔敢讀

有另外三盒

換言之樓主（朋友）嗰盒都係中國湖北仙桃特產………

BEF

簡體字 柒到唔敢睇